pentru a genera lista de titluri, pui in raw_titluri tabelul de pe vitanclub.net ( <table id="colhead"><tbody>....) si rulezi php -f titluri.php
in parsed_titluri_prod o sa se puna pe fiecare linie cate un titlu

TO DO:
curatat automat spatiile de la finalul fiecarui rand
scos cuvinte cheie ( live, originala etc..)
de facut lista cu cuvintele cheie de mai sus